【必須置頂】一條片睇哂721警黑合作

阻你7分鐘更了解當晚事發經過
一定要睇

同一晚
香港警察連開40幾槍對付示威者
包庇黑社會打示威者

香港警察唔再係政治工具
係有威脅嘅敵人
槍口對準

頂唔緊
靠各位幫手置頂

光復香港 時代革命

backup link:

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

訓先 聽朝返工時間推上黎

推

光復香港
時代革命

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

推
阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

push

驚黑新序幕2019

光復香港 時代革命

Push

可唔可以加埋差館拉閘落去？